[LOL] S10比賽討論區 (578)

肥金應該係臥底

希望有game 5睇，兩位世一出嚟救世

做乜係咁刷proview faker?

老實講T 1 真係唔值入世界賽

佢掛住2個世一

過到gen豬先算

睇WC係睇T1嫁咩 係睇FAKER嫁嘛

精神d q幾準

game 5 ready

SPIRIT隻死歌係咪教緊CUZZ點玩

t1 88

致敬嚟

effort

effort 又黎料

fly tp 行街

Game5準備

Af虛火黎既姐，今場贏到下場咪又係輸

有冇睇錯Guma flash落個夾度

t1 4v6

冇睇錯

fly outplay faker

mola mola

第2場一早要贏啦 5v3輕鬆食巴龍 on99走去開團
而家柒啦 又要輸多場

應該一見TP就閃 冇睇到有夾

faker咁自信做乜

好撚難打

Effort真係好廢

唔會AF都過唔到掛

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

都唔係第1次

唔係第一次啦

傻仔Spirit 咁樣嘥招大

T1 lose this?

精神隻死歌咁煩

bo3都算 bo5都輸可以摺埋

拎Jhin 難carry

effort咁都要送
屌

過到佢仲係度咩

effort例牌送頭

effort ON99

準備G5

Effort又送一個出去

Effort

effort真係打咗咁多年都係唔掂

有時真係睇唔明effort

明明可以殺一個跟住走
Effort係都要送多個

bEN係咪唔識q

FAKER係知KIIN係到!?

腦衝型巴德

faker仲要有大

屌牙fly頭先一開大就頭錘

mystic柒到

effort 戇鳩
caster: what is he doing

fly...

AF條下路咩事 見到有人想夾都咁樣

明知有人仲唔走
3:1了

如果鄂爾出左蘭頓同冰心 JHIN就玩撚完

t1 lead得咁少
過多10分鐘打屎忽咩

MYSTIC 收手啦

屌韓國仲有冇第二啲正常少少既sup
Keria Beryl就話非賣品姐
買Lehends都唔得咩？

一定打G5 啦
唔好FF 3:1啦

FAKER

wa diu FAKER

faker癲到

faker

廢老

FAKER CARRY

LS啲鳩叫

廢老勁撚到

FAKER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

T1個BP靚到

FAKER咁都唔死

Faker what was thattttt

Faker

話咗頂到20分鐘當贏

D走位

wtf

LS

LS 射撚哂

faker 老了

proview仲撚癲

Faker is back

廢老呢下

ls應該射咗

屌你老味唔知幾時blk撚左開post條友搞到搵左輪先入得番新post

主播越叫越高音 高潮

LS又鳩叫

之前話faker今年冇super play
今場就整返個

CLS 淨係中左(好似)3下Q

Faker老

招Q屈撚到

faker返黎

Faker Pog

呢d真係得faker有

Q

faker call vs cuzz call

咁既draft俾漿支玩 T1晨早收咗皮

地龍

天滅T1

拎到龍魂咪唔滅

睇慣哂

懷疑Faker逼害cuzz 平時Cuzz喺度嗰時又玩得咁廢
而家突然make晒play咁

唔玩sylas嘅傻撚

姑媽聽日對Ruler

回塘

呢個真

Btw呢場比賽好似仲多人睇過決賽
尋日afs打kt韓文台都係得幾萬人睇 今日25萬

諗起上次SKT VS AF,
FAKER SETT VS ZOE果場, 係中路左面草果陣FAKER想打, CUZZ用死歌食完隻秋吉先過黎,但FAKER已經死左

冇faker lck有鬼人睇

mystic慘到

想2v2 唔記得左jg係Icuzz唔係clid

Mystic啲閃留返下年用啦屌

mystic比人笠左金身幾多鑊

睇世一ad同咳屎

timing 計好晒

屌
cuzz當日敢咁玩，個場結果差好遠啦

AF 真係輸曬BP

鳩叫完未啊LS
屌你老母

不嬲講緊廢老搞到不和架la

AF有Karthus Ornn Cait

今日有faker個觀看人數10萬

kiin可唔可以黎得再早D

guma 反應快到

Mystic要柒幾多次E住咁俾Bard大

加埋韓國台成20萬

呢場jg ad係咳屎同世一ad既話
20gg左啦

Effort雖然死神上身
但開戰又唔係太差

之前上clozer個幾場睇都冇睇過

LOL最大drama，邊個唔想睇

就咁韓國台已經差唔多廿萬

唔洗再見到cuzz

跳前嘅熊

仲多人過finals

韓國台已經26萬

Cuzz bait死曬隊友之後走

除左賽垃圾可以搏一搏秒cait之外 t1無手段可以捉死隻cait
你話無得玩 死歌+悟空+潛水佬一堆aoe+硬lock guma仲無得玩啦

Cuzz

EFFORT不嬲都係玩極限, D拆眼同走位都係, 只係柒多過super play或者55波

有10萬人剩係睇faker

應該差唔多50
英韓twitch+youtube再加啲其他台

如果T1出到世界賽個觀看數一定

Guma 原來咁勁

無跟開 之前af唔係已經打贏左t1咩

多過啦

cuzz 8

Finals咁撚悶，DRX預咗輸

可能係Faker最後一個BO5

Third seed

T1打G2/TSM

聽日應該仲多人睇

今年武肺 有冇T1都會創新高

兩樣野黎 一個季後賽一個區域選拔賽

有 女警已經中咗好多次巴德大

t1要拎到龍魂先有d機贏

嗰個係summer playoff
依家就爭緊最後一個世界賽位

係今日俾次機會T1覆桌，唔使咁柒

3:1

sylas 同jhin咁撚burst捉唔死隻cait?

我收返

好撚癲

團戰靚撚到

女警又中

mystic反應可以再慢d

GGGGGGGGGGGGG

canna

女警

AF

Mystic次次e都走唔出

gg

死神個r下下望住cait黎放

排成一條直線比人開

Mystic廢撚到

加農炮勁到

mystic

嘩依場effort招大
中咗三次e緊嘅cait

屌
呢啲先係T1式團戰

fucker 老了

太神啦

ellim T1粉

呢個真 好想睇dwg出到世界賽個表現

GG 聽日先係真比賽

cuzz

有冇計過女警中左幾多次巴德大

太神啦新jg同ad 都faker粉

cuzz 88

Kiin

聽日有好戲睇

聽日場比賽幾點

見到ellim flash T1 emote, 諗起之前個隻唔知乜柒jg, 好感觸

本來想問你係咪當職業選手弱智 一堆大坦包住隻ad 比你咁易捉死咩

依加可以收番

根本就E唔到Bard招大
Mystic真係弱撚智

至少四次 兩次係唔交閃

聽日應該仲多人

same time

LS真心靚仔

所以riot都想skt入到world
咁先多人睇

t1新人有邊個唔係faker粉

事實證明邊個係毒瘤

KT幾墮落啊
咁都輸得

聽日睇下廢老有無得去了

最尾其實精神點解唔放大

無藉口啦屌 次次望親鏡頭都係Mystic用e避bard招r

clozer

ohhhhhhhhhh

BP差太多

GenG聽日88

聽日要贏呀屌

跨爪AAAAAAAAA

冇skt嘅s8其實幾無聊

T1好勁
甘拜下風

cuzz躝啦

咪燈啦

Canna爭啲penta

隻ad手多多

證明左毒瘤係邊個了

帶埋teddy得唔得

場final悶撚到 早知瞓覺

LPL撚有人要佢咩
去TSM接大清班啦

得T1先有人氣可以推爆幾個post

真黎明隊証明咗自己聽日輸都唔緊要

Mystic都係收皮算
連續唔知幾多次一樣死法

好撚嘈啊屌

佢迷邊個

一堆大坦?
有魔鬥拉走隻ornn
wukong大坦?潛水佬大坦?定死歌?
你估T1 BP真係弱智?

Tsm要bang都唔要teddy啦

好多反T1 等緊機會入

今場effort生性

easy佬

聽日打ruler真係證明自己既時侯, 過到關teddy真係冇咩意思留係度了

廢老聽日一定carry

geng 又要決戰t1

crown

屌咗好幾獲

搶大哥penta
下場換番teddy了

Crown

明天請早！

cuzz去pcs la

cuzz係clid剋星

入得t1做中路替補都知係做faker接班人，唔鍾意faker嘅去曬其他隊爭取打爆faker啦

好似係crown
都ok既
唔一定要下下鐘意天才
勤力型既玩家都得

Teddy今晚可以約frd飲酒飲通頂了

簽咗兩年約

我記得係crown喎
Geng karis 就faker fans

ig vs kt好睇
其實我覺得lol都應該要有敗者復活
會好睇啲

其實我唔明點解t1會咁多人睇
講緊係比緊其他lck或賽區都高好多

睇情懷？

E場真係證明邊個係廢物囉
如果T1輸左 實將責任推落FAKER到
相反T1嬴左 FAKER攞硬大獎

CROWN

拖到後期隻潛水佬唔係大坦唔通鬥士咩

打得贏Ruler既話
Teddy準備執包袱啦

twitch chat d hype police唔鍾意d人hype up faker

RNG vs g2都好睇

皇冠

真係比下去

因為有Faker

d反應扭腰好撚勁
係爭d經驗企位
屌你垃圾肥金唔一早養新人
死攬垃圾cuzz
完今季換撚埋effort佢唔撚該

牙clid係時候報恩啦

T1聽日又要打私家雞

依場明明有得贏
真係睇到我

FAKER 癲起上黎好撚癲
雖然多左失誤

但D極限操作真係其他人無

冇咩所謂 多人反都證明有人氣 好似grf咁而家仲有人企出黎反咩

八強最好睇

轉隊啦

都是谷花音最有味道

Faker=收視保證

呢隊完全體T1好好J 個個敢衝敢打 最緊要係敢跟Faker d call....如果隻SUP 可以換一換就更好....

btw 仆街死啦Cuzz

好記得final 都有人講

依家剩係打faker 都推爆

個個吹奏廢老

咁高人工 hea玩下咪算囉

因為Faker

T1竟然有人玩燼
望一望唔見左TEDDY

之前T1 d bp俾cuzz搞到變弱智

呢個真
睇住五路世一 8強收皮真係好爽

佢係用skt嗰個
唔係t1嗰個

唔準你話我地世一jg

cuzz心態好, 冇得正選既話同自己講 just a game

我重睇左幾次

支持永遠bench

今場輸都係輸下路

如果聽日呢個陣贏GG，世界賽帶邊7個去好

uzi sivir 1lv 扣閃

聽日手刃 clid

好似tsm咁

係刺客

打ruler 平手已經當贏

Lck係咪得deft可以同ruler 一戰？

Cait 配 Nautilus真係麻麻
Ben main英都係咁話

今年好似可以帶7個人
2jg 2ad咁? clozer應該唔太需要

canna faker cuzz teddy effort ellim guma

真 bjersen忠實fans here

唔洗諗都知Clozer下年見

有咩好j

完場為上啦

Gchi

dwg呢

而家嘅Deft都唔夠Ruler打

話說仲有個roach完全唔記得咗佢

係

ruler除左自己勁, 佢+埋life>2
聽日除左guma考牌, 其實係睇effort爆唔爆

隻悟空

最後ACE左ELLIM塔住塔之後唔推比人問號

呢條友化左灰都冇人認得啦

咁都帶口罩咩

未玩hyper carry型ad之前好難講
Cait同jhin都係偏戰術角

不過而家呢個鳩meta有幾可出ad carry
下路全部都工具人

guma 好開心

邊位

T1好似又好睇返, 唔反了

GEN既勝負關鍵一直都係BDD手上

kiin 4500

估唔到大家有重睇咁多次

睇法王用LB SM RNG
講講下又想重溫

花生炒得太大
教練屌fans
cuzz+effort 陰鳩faker
仲有堆黑粉去討論區屌柒faker
呢幾日仲有黑粉去faker 直播donate去笑faker隻賽特俾人屠

希望Bdd冇俾Chovy打到弱智

以前睇lcs都係睇froggen同bj神

真愛嗚啊

岩岩play 又入 faker史冊

kiin得4.5k
真係慘

Cait係T0 Ad Carry英嚟 Jhin同ashe就真係偏功能
下個patch buff kaisa同xayah 睇下會唔會變上年咁非ban即pick

仲有活動唔比FAKER上車
cuzz定effort叫faker反醒

好似已經連續幾年final 3:0直落 反而八強通常都好睇

仲要準備告條友

同埋要睇rascal頂唔頂到Canna

一試咪知邊個毒瘤
今日faker上撚曬身配兩個癲佬新人打快攻

佢應該講緊kaisa嗰類

反而有興趣睇CANNA ELLIM CLOZER GUMA 既T1組合會係點

cuzz就算9數啦

唔要clozer 啦
冇乜情況需要換中路

perkz lb >faker lb

faker點回應

贏左先啦 咁快

十幾分鐘係下路打死歌個波真心正

佢練習生淨係報咗skt 因為佢想見faker點知入完見唔到

T1 JG 由B的意志經過C 終於到 E既時代

CUZZ同CLID

Dwg下路係穩陣為主，功能唔同
但實力一定唔夠gen條下路黎

Ruler 應該仲係top 3 ad黎
仲要佢係對線之鬼黎

呢場jg都有責任,開大時機1999個d唔講住

拎隻死哥同凱特林出嚟擺明係農農農既節奏點知拎少少頭就諗多左,想係前期同skt打,然後輸番晒出去

riot為左收視都唔想T1換faker啦
不過都係過到geng先再講吧

t1次世代

faker識玩zoe真係唔需要clozer
上faker對面自動少三ban

咁會無caller
定係你諗住叫Effort call

faker simp

clid勁喎

打AF其實都丁唔落啦 睇埋聽日就知咩料

唔撚係啊

條donate人身攻擊埋faker 屋企人 你想佢點回應

對線唔差 不過爭caller
要養ellim call
靠effort solo baron死得

廢老轉sup 做caller 個pool仲好大

諗起嗰陣支持uzi捧盃

clozer個pool窄過閪

出去死撚硬

反醒係邊單

呢張相可以應驗, teddy拉埋cuzz摺埋一二邊

鬼王已經係成隊最唔亮眼嗰個嚟，不過夠穩，中上野太勁

其實Gumayushi隻kaisa仲撚勁

好想睇T1入world
有faker + bj + 大ching 嘅world
大ching 仲要可能今季last dance

聽日T1要生性啊

t1法務部告鳩條友

呢隊t1贏唔羸到fnc

將來都係佢地世界

FAKER 頂盡打多2年都退啦

未過GenG個關就咁快吹捧T1

支持

笑佢廢都算 講人阿嫲真係仆街

認真 聽日GenG輸硬 連Cuzz既SKT都打唔贏

唔係話咩

唔知faker阿婆見到你玩sett會點諗咩

揀嘅目的唔係
揀cait都係用Cait配海鮮搶贏線權爆塔解放sup
之後滾龍魂/預示者
我覺得偏戰術取向多啲

後期Carry能力只係送佢上100%ban位嘅原因

仲識玩jhin teddy印象中今年未拎過jhin

Gen投降啦

認真 ellim同guma都可以揀定skin

串faker果條友好似比總公司告

未見過咁有態既SKT，真係揀定差唔多

今年最尾聽atlus 喇

就算告唔入 一俾人爆咗佢個名出黎就係社會性死亡 南韓個邊唔係講笑

真 karsa kanavi個d不足為慮

聽日係valdes+邊個唔好係wadid(雖然每次佢翻譯comm係最準最快)

等睇SKT Clid

可以告佢咩罪???

人身攻擊?台仔都係咁告

韓國個邊就算你人身攻擊d 韓星
d韓星都可以告你，不過好多都為左形象不了了之忍左佢算
有韓星自殺都係因為咁

明明T1隻熊唔識向前跳大

抵啦，搞著帝王faker

入左skt之後好似無
係jag佢拎左好多次
18夏打個陣排第一嘅grf追住成隊射

唔知點解覺得GEN聽日會0-3

唯有支持Geng
幫AF報仇

今日都比人ban

牙Fly今日比想像中好

咁快燈定

認真講，我覺得有可能。

今日睇FAKER玩ZOE 比之前好撚左好撚多囉

亮眼

換走精神得唔得

剩係睇輸出都見到
之前poke命中率太低好低輸出

賣走精神得唔得

精神第二場玩得ok嘅
但精神Mystic 整體都好差

原來上埋naver熱搜

養ELLIM 做CALL都真
始終FAKER都係打埋E一兩年就應該退

真心咩 geng playoffs打afs個時吊起afs黎打喎
雖然我都想canna faker贏

講真冇咩特別喎 隻jg勁啲

佢燈緊

有冇ching 睇緊PCS
完全唔知pcs都要打護級

攞黎送飯幾好 RSG落去了

咁關啲佢啊哥事嘅

睇返上年Spring finals GEN點樣爆法

可能聽日就上場

我覺得ruler比以前更加勁

支持geng守門員

其實當Zoe Sylas呢啲角faker都勁過你嘅時候

Clozer都可以乖乖等多年

如果聽日有cuzz同teddy就真係望T1輸啦
咁就可以睇韓國網民大戰T1法務部

先唔講輸嬴
但講真E隊T1既可觀性比之前更高
SO FAR TEDDY上年有CARRY 但今年直情潛左水
上GUMA仲好

下年AF Tarzan AF Chovy啦屌

岩呀

不如hle重組舊grf啦(-sword)

咁牙fly典算

GENG 啲狀態好飄忽 但話晒都係最強守門員

樓上兩位洗唔洗圍爐取暖

支持我大GenG ok?

守門員 邊有得輸

Afs仲有無咁多錢
Kiin份人工

GenG邊有fans

Ok 支持GenG守門員大炒T1

明明geng狀態幾好，上次唔係壞server早就入左finals

T1幾勁喎

仲要pick人馬

冇咗CUVEE嘅GENG仲係咪守門員

好想睇大ching打faker

傷心

ruler

Geng破哂戒哂
Playoff贏左會無左regional buff
仲要無埋秋之cuvee 相反多左個t1 clid debuff

比爾森 同 彭亦亮 點會輸

秋之Cuvee

話說今日冇撚哂豹女同葛雷夫

LOL活化石

t1自己都手握住會自爆既炸彈呢
一係clid係紅隊popcorn chicken同river之間比人捉
一係就effort check bush拆ward自爆

AF budget好似有30億韓圓
Kiin仔佔咗一半

Clid: 身在geng，心在t1

咁講嘅話T1 夠破咗playoffs buff

說話EFFORT雖然柒下柒下咁
但佢場場視野分數都好撚高

可能已經係夜店

Bard帶鬼眼runes可以刷分

上面全部講得啱，GenG聽日真係等收皮。

聽日贏輸Teddy都冇運行

成班係到燈geng 咩居心

收到風KKOMA都震怒

唔差在teddy同effort

聽日GENG守門員必

其心必異

上年SKT groupstage d viewers多撚到...

對g2直程破咗收視紀錄（>2m viewers)
好似係

希望聽日贏到啦!!!

S6一早已經比fly收皮過啦

唔計垃圾大陸狗既數字

好撚煩個lck caster
係咁係到9叫
wa wow wowowowow wa

我就真心支持GENG
幫AF報仇

迷faker: Canna Ellim Guma
反Faker: Cuzz Teddy
真係廢: Effort

L.S

自從呢場ashe tp 之後 不斷下滑
明明上年春季好撚好j

全盛kkoma & cvmax邊個會想殺戰犯多d

但佢靚仔

T1放Ashe zett比GenG 就輸硬

Who call

我淨係知 3>1

Faker 下路極限扭死歌q 果到LS好似高潮咁
但又幾好笑

呀哥你做caster係咁易應該都加番少少旁述屌你老母睇番個highlight團戰就wa wow no wa
加番句Faker is in trouble, look at the moving, immaculate!咁好撚難咩

kin舉重舉到2046

呢波走位真係有當年全盛既風範

又可以等下下年AF買咩人

學我啦，撐SKT唔洗煩

咁以佢既標準黎講
更加癲既野佢都做過唔少

TEDDY好似又冇反FAKER
佢似係今年唔在狀態多D

想幫佢含既意欲都無喎屌你

有啲掛住monte冇腦吹faker

等ELLIM同CLOZER學下啦

冇聽錯應該係LS最後呢兩場, 所以係LS

wadid有咩問題

Wadid溫和好多
LS好撚TOXIC

作為color caster 唔做play by play, 剩係打既時候負責鳩叫 , 分析係打完先做

聽日睇個勢都係過唔到geng

簽scout

反還反 可唔可以勁d
咁撚廢入t1反faker?

game4還好 起碼係次次都搞鳩隻女警

聽日GEN會送T1一程
Stay tuned

Clozer學玩多d英仲好la

geng 打輸一隊夾得2星期既隊就執柒左佢啦

佢冇問題, 但佢同valdes好冇火花, 成日deadair

冇人可以同cvmax比 drx啲人話佢好似mordekaiser咁開大拉doran入去閉門 而家doran仲要同cvmax去跑山

LS wow夠未

上次串turtle1同afraid幾好笑

我支持geng贏架 贏左快d賣走canna同faker thx

平心而論 Teddy上年都算係top 5 ad黎
今年春季仲係唔差

但Cuzz同effort就唔知咩料

勁快手

其實afs g3同4 bp都冇問題，我覺得靚過skt，係執行問題

G3 人馬帶shen帶波帶貓入場衝jhin同zoe根本無解，25分鐘輸幾k都可以贏，但真係爆得太勁20分鐘輸11,2k，乜都死啦
3,4lv已經faker tp 4包2，Kinn tp俾人斷埋，精神river送頭, Ellim超水準發揮

G4 其實2隊個陣都偏後期，對線55波死歌可以free farm後期af更強
但Mystic次次都唔交閃避bard大，起碼3次e住食大

又唔係咁講 bang同wolf個陣都好少直播一齊打rk

Montecristo 群埋過街老鼠Thorin
臭晒朵

上年msi之後=垃圾

Cuzz係一直都咁廢 唔洗諗 咁多年冇勁過
Effort天份問題掛 跟咁多勁既sup都學唔到

佢學到wolf指揮8成都夠la跟左佢咁多年

本來見T1咁肉酸諗住撐GenG,
宜家都係不了

佢一啲wolf的影子都冇

以前韓國pro啲直播好悶
好多隊都唔可以出聲 淨係得game聲+音樂

發覺自己仲有bookmark azubu faker直播 都唔知點解以前成日睇

Faker Bang Wolf既友情
96 line

ellim 打就打 唔打就唔打
世一jg 果啲 farm埋隻jg黎/黎完第一個走

HLE條下路走啦，中上野廢撚到

直播同人一齊打RK最多係花生
個陣好多人都有同佢一齊打RK,仲記得佢TROLL到WOLF話唔同佢打
又有同BANG一齊打

T1今日中前期真係好進取，頭幾分鐘已經faker tp 4包2，呢d play真係少有
不過中後期啲decision making仲好大進步空間
g2 巴龍throw好柒，同埋優勢好大都仲會有種驚佢end唔到game嘅feel

其實有d似今年msc，又係中前期好大優勢，跟住唔識end同埋巴龍throw，只不過今次對AF先冇咁易俾人反cup

其實死歌唔係後期角
比較似葛雷夫
要領先對面jg先似翻個人
如果互農55波冇贏熊60CS以上
熊>死歌

可唔可以解釋下咩叫硬食e 唔係好明 佢有突登食咩

想問佢個哥係邊個?

T1越想製造個大d既buffer令到自己贏得穩d, 同時又令自己有更多失誤既空間

跟過Wolf同Mata學野都仲係咁
Effort應該真係天資有限

wolf真係好穩定，好俾到人信心

但呢個陣就係對線55波所以死歌有得互farm領先
死歌肥到加埋cait後期op，ornn wukong naut範圍硬控，後期團好打過t1個陣

以前Bang同Wolf真係friend堅兄弟咁
Pray同Gorilla都係
Teddy Effort得啖笑啦
一個心機撚 一個奄春

老實講我覺得teddy同effort唔夾都有影響
如果teddy走 搵到個夾佢嘅sup可能又唔同哂

果陣grf成隊除左上路全部頂級啦

之前ogn個兩個仲好J...
可惜同拳頭反咗面去咗鬥陣特工..

佢就去NA養老
而且NA D SUP都幾撚TROLL

學到wolf一半都勁過而家啦

係
不過Bang打得仲差過佢

咁暴雪出價實高過垃圾拳頭

不過講到尾雖然AF bp係靚，但問題係呢隊係Kinn朋友隊，唔俾kinn用carry bp幾靚都冇用
T1 ban哂lucian kalista quinn，再pick rene就贏咗9成

na sup troll到你睇唔到隻ad有咩料

真 eu同na都係有敗者復活tsm同g2先拎到冠
改賽制應該真係幾好睇

say no more

faker alistar

咪玩啦
Bang係打得差
不過佢都唔care

bang playoff 前仲叫ok
一打playoff就好撚廢

養老又有得同huni兄弟lol

綠卡
學英文
鎂

唔係既 你睇twitch有t1比賽同無t1比賽觀眾人數真係差好遠

真係有心打都唔會去NA喇
所以是撚旦喇

得CoreJJ一個例外

無特登
都無得揀
得食e避q條路

旁述oh! oh ~~~~~

Deft打dwg輸線輸到傻

我CUT咗出黎打J用

好撚好J...
仲記得bang講
佢哋會一直企喺高峰
除非lol執咗
好可惜

宜家既deft算鳩數啦
鬼王就有得同Ruler一戰

當ruler都可以屌打LCK所有ad，就知真係出唔返勁AD
仲好記得Ruler s6 開鬼刀送頭，同埋cait反向e食ori大 仲有亞運俾uzi贏3,4倍兵

咁個陣UZI真係勁到癲

泰山啦

泰山係想出國喇嗎
唔係夏季做乜鳩唔打

始終先夾左兩個禮拜左右 一早呢個陣應該配合好好多

人會進步
講以前有咩意思

T1夾咁短時間真係算係咁
除咗第二場巴龍THROW
打得算果斷同幾好喇

ruler係uzi私家雞 冇計

Ad同sup成日換架la佢地夾左咁多年仲話唔夾

泰山好似會比LPL簽走

學wolf 1半 mata 1成都夠

可惜冇

s6冇佢輸左3:0啦

咁人夾人 唔係拍擋得耐就會好
BLANK同FAKER都一齊打得耐喇

係會進步，但都唔覺得依家嘅Ruler真係好勁，其實仲有唔少派膠，只係想話整體AD實力低咗，所以ruler都可以係依家LCK 1st AD

drx決賽輸完直播果時pyosik喊住走
完直播前先俾cvmax捉返黎同觀眾88

佢地係有夾「好」過架
係blank之後太廢

其實一開始T1就應該要分2TEAM咁試陣
一TEAM由FAKER ELLIM GUMA組成
另一TEAM由CUZZ CLOZER TEDDY組成
效果唔好可以再加多TEAM CLOZER ELLIM GUMA組
睇下個效果會點

咁好老實講依家都冇咩選手唔派膠

出Ellim 有一樣野睇得最舒服....就係唔洗讓龍俾人 食唔到就call 隊友打架或者換其他資源 呢樣野Ellim 比Cuzz 條仆街做得好好多.....Cuzz 上場一定係咁自己農到出關

尤其ad位
企錯少少就即死

睇埋聽日打真正強隊先
今日對面AF咋

想講睇完今場 越覺得skt今年完全失敗
除咗意外練到個canna
簽cuzz兩年 雖然當時係沒好JG揀 但t1不嬲簽1年

teddy季中無啦啦續到佢2022

肥金咁樣對廢老 恥辱性換嚟換去同埋d訪問 cuzz effort d訪問仲咁串 搞到fans暴動

陣容輪換上coach team都仆街到癲 佢咁換人除咗faker 其實clozer cuzz（信佢一個職業選手 唔會做戲 真係廢姐）都好大壓力 再加埋今日guma elim 甚至teddy 都係幾無奈 個個都會比人網上笑同屌

而coach kim幾乎去邊隊都有人事問題出現 （前兩日flame話DWG其實上年開始隊伍氣氛就好好，暗串肥金唔帶上年flame 話阻礙佢隊dwg氣氛）問題到底係邊個到？

同埋Ellim會肯用條命去開團，Cuzz要保kda
不過唔知Ellim玩豹女 Graves Kindred呢d野核掂唔掂，LCK好似比較少玩啲

唔關事啦...之前Ellim 都上過一排場 都睇睇得好舒服 同Canna 一齊癲狗咁...當然都有贏有輸

唔理聽日贏輸...出Ellim 個節奏係好好多 唔洗輸龍輸到人地第三條龍先迫住打

仲記得牙Joe簽到肥金係因為佢俾肥金有絕對既權力管T1佢先入T1
依家T1大撚鑊

聽日就知 隊野會唔會砍掉重練

差少少預言成功

2種風格，一係好似uzi咁靠硬操作彌補企位問題，jkl就係呢類，回報高但會派膠
一係好似bang咁安全穩定輸出，全盛果陣團戰極少企錯位，依家loken叫有bang 7-8成

咁好實講當初請肥金嚟練新人
成季除咗canna 新人係邊撚度
中間又話重視成績 所以唔用gumayusi
但又空降clozer 講一套做一套 仆街到

ellim都係出得太少
但今日嘅表現佢同guma都值得養 最重要係skt dna嘅青訓同期唔會唔服大家
唔知依家t1諗乜

Clozer
世一mid

Ellim算係Average，係Lillia果場亮眼，只不過佢夾到faker call，同埋敢開戰
潛力jg嚟講T1 下一批青訓個Oner同King都好似幾好

Oner 係LCK個節目好似好撚勁

S6送頭 S7就做咗世一ad
冇得咁比喎Ching

起碼唔覺得依家ruler對線會輸比任何一條下路

CAP著到咁毒

nuguri爆肺

灰褲毒撚

burdol
karis
oner
仲有個唔係trainee既adc

Burdol 前排韓服登頂
雖然cuzz都好似試過

S7佢拎champ，但應該唔算世一AD，應該係top3，當時嘅Deft 同uzi都未退化哂
當然我認同佢係現今top tier ad，但我意思係已經出唔返bang uzi 全盛deft imp呢個level

咁我都同意嘅
JKL同ruler 呢堆始終末去到uzi bang個level

但呢樣野同ad位影響力不斷降低都有關係

鞋對好多ad嚟講係一件攻裝
因為可以追人
例如艾希 凱特琳呢類ad
手長又有緩速
出鞋會同出大劍差唔多輸出
但出鞋仲可以防gank
所以呢個patch好多都會出鞋
而且唔係個個第一次番城都有1300
與其出一堆長劍 爆擊
不如出鞋

今版ad meta 係手長
唔同以前Kaisa xayah 版本
所以鞋好重要

唔止ad
上路都係
鱷魚第一件有錢出鞋先
輸出會高過出攻裝
又可以防gank

佢成日做啲深視野之後畀人捉

唔係講緊起手買鞋咩

你好似唔啱Channel喎Ching

呀屌 眼殘 sor
依家ad帶斬殺符文
對面血多過自己會更痛
如果自己唔出多蘭系列
而對面出咗
每下a都有斬殺效果
尤其對面隻sup都係坦英
所以好多時係起手鞋或者汰除品
盡量壓自己最大血量

Gumayusi仲帶咗個好特別嘅符文
Absolute focus
自己滿血會痛啲
如是者佢一lv冇多蘭並唔會打得痕過對面

但咁做有個壞處
佢冇帶gathering stomp
冇咗後期ad加成

笑咗
Faker喺T1嘅地位就好似美欺喺巴塞咁
之前睇T1啲休息室片聽到
Faker對kim係唔(使)講敬語
懷疑就係因為咁所以Kim 要逼害faker

Kim=高文

王朝時代真係好好J, 個個都想睇skt扑街但就嬴足3年比你睇，btw小狗堅慘，年年每次重要關頭都有faker做守門員守住

S5最正
每條線都打爆對面

仲有時間tab一吓

係咪因為faker係老闆
唔係嘅話完全諗唔到理由唔講敬語 韓國睇到咁重

有無聽錯 應該唔會 始於大faker咁多

karis有少少吹大左
之前rank karis成日撞到clozer好多次都比佢屠
更唔好話對住sm chovy bdd個類
另外quad雖然係chovy sup 但好明顯比人低估得好緊要
oner就再睇定啲先 等佢再打到韓服頭10再講
canyon未夠17歲未出道個陣已經係韓服第1
個陣佢jugking個名已經好出名
個陣仲以為係tarzan小號黎

SKT嬴足咁耐個陣勁多人反faker

完左先TAP

佢係草出黎DASH上死歌到之前TAB左一下

但佢已經走左
同埋佢去左geng已經無上年個種影響力
無左廢老佢什麼都不是

或者係clid報恩

但T1無好似TSM咁咁信鼻神

Oner新青訓

T1都係要Bengi依種控圖型JG，聽覺聽話，做好自己本份，叫你打就打走就走，Peanut同Clid依D強攻型同Faker唔係太夾。至於Cuzz就死返去坐飲水機啦

Karsa如果係韓國人入SKT應該幾勁

TES係world打單核jg遲早比人看穿手腳，我覺得當年skt打雙核jg有得換下先入到王朝模式，現在始終太多後勤研究

唔夾唔係問題
clid上年都會指揮

但人地起碼勁先
同埋唔係搶指揮權

但係聽d人話d bp唔似kim做話佢唔會比人拎draven

佢隻牛

唔用咪得, 少事la

雖然見佢玩sup Blitzcrank都係拉唔中咁

上年架戰艦都係輸
今年入到world都好難打

所以上年贏LCK真係靠選手實力，去到世界賽打勁隊就變哂成盤散沙。對G2果陣大家各有各打，唔知做乜好似見步行步，諗住靠個人實力強行Carry結果咪越打越亂。
相反今日Game 2雖然輸但都冇咁難睇，四場睇哂雖然有失誤但成隊真係一個整體咁，溝通良好，有共同目標，有諗過點贏，唔會你打你、我打我，咁既話反而仲安心。

JHIN 呢D今日都係第一次拎出黎
唔明JHIN有咩咁難玩

kim教返IG就岩
theshy同ning呢兩條友真係要管 唔管就變theshit nint

nuguri決賽之後一日做手術

Peanut同Clid喺skt都有勁過
Cuzz

CUZZ都有既
clid殺手
春季酒桶單殺clid李星 final炮叔住係clid野區

上年輸自己

19年 單計牌面T1係最勁

中國人是要管的.jpg

Teddy上年lck好勁，一出國廢到
Faker又冇態

如果SKT 入到World 3揀2
Cuzz Clozer Teddy
淨低嗰個

認真睇返呢幾場就會發現gumayushi團戰真係好勁
打akali 4鬼區預判akali會閃上黎即刻E後拉起距離 小龍區用E避左akali招R2
最後個場果斷閃避左悟空招R 唔即閃就會比佢撃飛係空中接埋ornn招撞

操作唔錯 聽日係關鍵 AF始終唔係話好勁

真毒
佢唔記得帶行李上左機

T1 FANS今晚發個好夢
準備好睇比geng屠

t1呢隊野砌左十日唔係覺得嬴到geng呀

是但啦
人地有錢

仲有marin同bengi
果陣想點玩都得啦

marin個solo kill記錄仲未有人破到

marin真係
又靚仔又勁
仲係唯一一個世界賽mvp上路

ruler rank岩岩最新個2場連撞2次uzi比佢屌打1/12/9, 1/10/4

大機會棄clozer

肥狗會唔會復出

想睇肥狗去ig

做返選手又會再傷
Keep住咁樣算啦
輕鬆咁屠下啲職業選手

笑左, reddit幽默

我見佢地都好似知teddy係問題之一

之前又話d鬼佬好鍾意teddy

雖然今日呢隊臨時黎明隊表現真係比想像中好
但人地夾咗成年黎對住你呢隊夾幾日
都預聽日輸多贏少 Btw就算輸都怪唔落
垃圾KIM

睇d人講teddy comment 只係話佢狀態好差
大部份都係faker fans + 興奮出新人打得好
有支持genga既comments(但望幾下都係講支持ruler>其他隊友)

佢敢咁樣豪賭 打個和喇

佢而家冇打比賽，冇哂壓力，瘦左勁撚多
開stream又有咁多人睇
唔會復出架喇

唔係話有病咩
養下身體先再諗啦

唔係糖尿咩?
冇得斷尾啦

反而想知
咩原因令肥金
換jg mid ad
明明好信佢地
係咪失勢 搞到岀faker
再要求換埋無態個兩個

Teddy問題明顯係狀態太差
Cuzz同faker撞call

有無機 一反lck常態
打架打到g2 lpl咁
咁果斷
好睇咁輸都好過
平平淡淡咁輸

不停練 練到最好陣容
不過唔知有冇試過全隊青訓
Canna ellim clozer gumayusi effort

留名等睇t1粉聽日潛晒水

faker咪青訓

唔出Faker 之後出局嘅話
成隊T1 同牙金 直接玩完
Cuzz同Faker唔夾
所以都要換埋
Teddy就好明顯係廢咗好耐終於頂唔順

之前換走Faker已經俾人屌到咁
唔出佢之後出局嘅話應該俾人屌到下世

垃圾GenG等收皮啦

又想燈你愛隊

T1
GenG

聽日GenG應該3:0
GenG打資格賽有buff

一日限定geng粉

藉口黎架姐
俾rng份約箍死左去唔到其他隊又話你知咩

你老味真糖尿佢條女就唔會日日煮甜品俾佢啦

UZI糖尿唔打都有人信
擺明覺得RNG垃圾想轉隊轉唔到唔撚打喇

你就想

贏咗成班就會好興奮 贏到geng入world又手刃25Clid
輸咗一大堆屌邊個老母+捉戰犯

簽左RNG約
仲想去IG

T1輸咗： GenG贏正常la, 跟住就bin T1當中既戰犯

T1贏咗：吹奏大會正式開始

肥狗似係比RNG份合約搞到要退役

想轉吓隊伍都唔得

一早捉左

KIM

糖尿我信
因為糖尿唔打我就唔信

對住隻小虎就想QUIT啦
忍撚左佢幾季都唔換

T1贏輸無所謂啦 TSM入到World已經好滿足

faker打左咁耐最穩 淨係帶佢都無問題

果波巴龍應該唔關effort事
應該係成隊諗住4個可以收晒3個
對面仲要一個殘血
所以effort拖住條巴龍先等佢唔好回血
打完團番黎可以快手食埋條巴龍

Karsa係LPL已經俾人摸透啦，最後狀態都番到黎。
JG得唔得真係要睇多幾季，打法單一嘅JG過一兩季就冇作用，過左保質期先睇到實力。好似Ning Tian呢類

GEN regional gatekeeper
唔係ff T1贏到呀化？

無cuvee 既守門員

仲有Ruler

得返RULER嘅GENG仲係咪守門員

冇team bp針對TES JG，為左留counter位俾中上，一般先拎save pick JG

回想尺帝法洛士R faker 隻卡馬

咁老實講KARSA個POOL係JG嚟講真係幾大
以前摸透佢 係佢喺RNG要保下 條JG路線限死咗啫

秋之CuVee

未打就捉定
Kim effort一定有份

Geng spring輸3:0
而家有得踢走T1 仲唔落力打咩

講到geng贏硬咁
佢地手握Badd+ T1 Clid都咁有信心

唔知今日有冇得睇練習室cam呢

可能見到牆邊放住幾枝鐵棍
完場就可以讀潮文

新人打得一場咁快又吹奏

明明GenG 係SKT 私家雞

我屌
咁多負皮

係 一見到tp就即閃 點知中夾

T1點贏到資格賽守門員GENG
打贏AF都吹奏

今年韓國應該都冇運行
睇得一場得一場

本身DWG應該唔會差
依家NUGURI咁狀況
LCK應該都係

nuguri downgrade咗都仲好勁喎

Dwg lck最後希望
唔想睇lpl贏

佢琴日要做完手術喎
之後都唔知有咩影響

唔想左兩年 最後都係

間尺哥

Guma尋日對線頂得住Mystic
比著係Teddy應該一早收咗皮

我覺得尋日skt已經出曬招，新人好多時都有英雄池問題，就睇下今日GenG後勤實力同BP應對

係唔知ELLIM角色池點啫
CANNA同GUMAYUSI角色池唔係問題

但老實講出CUZZ都有角色池問題嫁喇

geng 3:0
ez win 啦

其實3:0冇懸念係班T1 粉不願接受

出盡哂力燈

純粹係英雄池問題咩

人哋拍CLOZER可能得返角色池問題

Lck廢都唔係第一日嘅事啦

咁廢都有機會勁返嫁
LPL,LEC以前夠廢喇

琴日贏到AF咪打一日飛機
今日咪又係要收皮尺哥屌打曬成隊T1啦

起碼DWG今年睇落唔係差先喇

越南隊咁樣俾官方無視真心CLS
場世界賽愈搞愈難睇

點樣無視?

LS有冇得cast worlds?

唔想見到呢條鳩叫垃圾佢搞到我睇LCK要mute左個台

人地自己唔打喎，關事？

當佢傻咩 開stream多過riot份糧咁多
仲要去鬼國咁on9

咁好老實講拳頭只係遊戲公司
佢點改變你國家政策

噉你覺得可以點處理?
佢地出嚟就番唔到越南
到時你幫佢地?

乜都賴左官方先

Btw最估唔到今年最後都可以係當地搞番，仲以為world都要轉online賽

唔只角色池 新人最容易俾人捉pathing
大家預備好睇世一cuzz救世

world邊可能online d ping數點解決

LCK LPL都唔想佢哋攞

T1落後2:0sub cuzz 死歌jg救世

最後geng 3:0 t1

連燈T1 fans唔好燈

我覺得換咗個堆 資格賽應該都唔會出
如果入到世界賽 就難講

點燈都阻唔到守門員嘅勝利

Geng 牌面贏咁多

講真 打geng ellim要對clid guma打ruler

過到呢關出到去打都唔會爆架啦仲邊洗要cuzz teddy

冇問題wo輸梗架la

各位唔好燈我Gen

仲有未來世一CLOZER嫁
仲有國內頂得住唔代表出國唔會軟手
以往都大把例子 S3 SSG,S5 LGD之類

咁要講新仔手軟都冇辦法 冇得怪佢地

Lgd當年好似臨時換教練+ tbq goldv唔記得點打機先搞到咁 t1最多中一半姐

Ssg就dade手軟

Guma 打ruler 其實唔太擔心
下路要爆線
九成都係因為effort 腦殘操作
換teddy上嚟都冇乜用

Ellim打clid就...
祝佢好運

SSB點知DADE手軟，根本ACORN同SPIRIT兩條友都集體中風
DEFT嗰陣最無辜

S3 Ssg喎 唔係 s4 ssb s3果陣dade手軟到有dade award出現

當我自膠

Agree 支持Gen守門員

想聽佢同flower, ender果啲夾

同papa開stream好過啦

CLID上年係SKT打得幾好，做乜無啦啦賣走左佢咁ON9

Azir又 nerf，真係變沙雞啦 10%攻速好傷

佢自己想走

人地想走

收返埋啦udyr

恰鳩bdd faker

Faker大把英
Badd就

仲要鳳流
依家全世界冇人升r啦

Lpl 加lck 中路好似得返bbd faker 會pick azir
Faker 依家個pool 好少玩前期英冇左azir 幾傷下

下年clid會唔會番t1

T1收皮的話，邊隊拎第3席位出WORLD CHAMP?

其實caitlyn之前係buff 62>64 同 5跑速先會出返比賽
而家兩樣都冇晒 得返W前期headshot高D 世界賽會唔會消失返
senna好似又唔玩得喇

AFs

唔係又變返xayah kaisa掛

T1其實呢套陣換番Faker做主caller效果好好多

打solo q 唔會有啲術 唔會針對cuzz有咩行動
通常都對位打

最手長嘅adc，唔改機制，nerf base ad算少野。
開頭仲以為會nerf攻速

咁鐘意就攪撚住世一AD同埋世一JG去NA算啦死肥金

caitlyn未buff之前 今年係唔存在係賽場上面
如果手長大晒既話 咁應該就唔會咁

HLE

fpx等唔到呢個patch
perkz同nuclear是咪要掘起啦

好想玩隻udyr 但成隻英真係完全玩唔到

單打又唔係突出, 團戰=0 冇團控, 清野續戰又比上不足比下有餘

重製都唔知點整

話撚咗 如果出到世界賽 舊人實有機會打返

Base ad前期最緊要

虎流好勁喎
野區見到就要死
你要拖到打團就輸硬
呢隻英前期勁
後期分推都ok
時不時都會見到佢上tier1 jg

咁你用cuzz同teddy

人地見你用udyr, 一定迫你開團, 對面會知你udyr冇推後期技能
純講分推
佢未必夠單挑得贏 菲歐拉 蠻王 Camille, 就算佢係跑得快, 但機動性都唔太得, 佢得過地形已經輸左

當然間中都見到D 專7 百萬分既 udyr 屌打對面

佢係咪唔識講野 唔識講就講少啲

人地鐘意世一ad同jg

你要出咪出 講咁多俾人屌做乜 attention seeker 到

不過老實講喇 有世一AD同世一JG係度
佢又好難話班新仔好過佢哋 私底下點諗就唔知喇

cait彈起就係因為個2攻
650攻距既adc,加2攻,對線期摸一下就>2血,摸多幾下就唔只哩個數

係咪呀a5下先多10血..

哇屌你老母死肥金把口臭到
未見過T1打得咁放
仲要勝場都要講唔係最好陣容
用返你宇宙cuzz effort teddy三巨頭
放canna姑媽ellim走
順手迫埋faker退休thanks
尋日扯撚曬旗帶你條廢物晉級真係戇鳩仔

唔係你點解釋點解buff左2攻就變左非ban即pick
5ms buff完一個patch即nerf番,都重係線霸

你隻野一開波先得5-600血

10血已經差唔多2%黎

冇canna既話資格賽都冇得打啦
死肥金就剩係識得攬撚住世一jg同ad
都唔知係唔係晚晚3p所以先咁親

btw 黑人都nerf 埋好耶
好撚憎依隻閪英

都唔知上面班人咩心態仲要燈，對面GenG有哂內鬼SKT Clid，Bdd又咁冇態，之前區域選拔賽之王咪又係靠Cool肥同Ambition，依家走哂我地SKT輕鬆贏啦。

因為好多ad 都nerf 哂一輪(kai'sa xayah ez ashe)
咁岩cait buff 左就會試下用
然後意外地好用就研發體系(搶預示者推下解放cait再推其他塔)

Faker出

直頭係痴線喎 完全係破壞隊伍氣氛
贏左BO5 緊係講陣容打得唔錯 最多講咩方面要改善
乜撚野唔係最好陣容只係唔驚

其實bard 都係咁樣無啦啦彈起
所以唔一定係因為buff
而係其他英比人nerf

佢搬埋faker 阿婆出嚟先過份

仲以為今年無中國打野去世界賽 原來mad jg係中國人

其他英nerf得太傷咋
Tf 30ms應該worlds 唔會見到佢了

T1原陣

Twitter出咗

屌 你講咩原陣
嚇死
以為又出番cuzz teddy
好彩係同尋日一樣

嚇鳩死人咩原陣以為又係世一jg同ad

唔係最住陣容 真係好委屈啊死肥金

唔知可唔可以偷到一場

原來Spica都係

支持GENG
上年係有條垃圾中路頂住哂
今年贏硬

為祖國爭光🇺🇸

咪撚燈GENG

其實笑下不嬲都有 但鬧著屋企人韓國會睇得好重

肥金真係賤種狗黎 贏到嘅組合就係最佳組合黎架啦 講經咩 咁撚把炮出番cuzz囉 贏唔撚到呀ma

世一AD同JG做乜鳩，有冇懶人包

如果呢個陣贏左 world帶邊個出去好

好似其實冇乜意思係賤種肥金唔知做咩同teddy & cuzz好似有親咁
明明都已經跌晒watt,換走faker都唔換走佢地,又要係咁吹奏佢地,咪比人串係世一

係真係支拿外援定美籍華人先
支拿外援就真係唔抵幫
美籍華人就無咩野嘅 佢都唔想自己出世係華人

廢

佢老母聽到都燥 新人比你一黎就夾上去生死局都未撚出聲 你train隊野train成年先知唔work仲大大聲講廢話 cls

照呢段其實都冇咩嘢
唔通直接話TEDDY廢咩

姑媽隻鹿 ellim隻jhin 仲有faker zoe加superplay 交足功課啦
屌你老母肥金仲未撚瞓醒講緊佢隊世一陣容
FANS好撚難唔嬲

Cuzz Clozer Teddy
帶後備Ellim Faker

美籍華人啦
NA冇LPL外援

你似係唔知佢地邊個打邊個

你嬲到調轉咗guma ellim

屌 TYPO嬲到打錯

親生仔

唔覺肥金有心計
係個人超直+要面

做得T1教練好心就冇講咁多野啦
以前faker 同 easyhoon 輪換
kkoma話兩個都係主力,個場邊個有需要上,就上邊個
肥金輪換faker,就一野彈句faker影響隊內氣氛
真係on9到震

懷疑Kim 弱智講野都唔識講

肥金條柒頭好心唔識講野就收下口啦 係要走出黎柒.........咁既口才 仲要對外都亂講野 唔怪得去邊隊都有問題...

唔笑你

其實佢不嬲都係咁
春季贏話係-6
夏季第一輪第四話
以依個lineup嚟講成績滿意
佢不嬲睇低依隊人

咁老實講肥金去邊隊好似都有人事問題

Lck 版黑猩猩

太撚嬲 唔好再BIN

開始未？lck global仲未有直播

咁佢本身嚟係諗住帶SUPER TEAM

最後變咗黎明隊

你想睇倒數既話 睇鐘都得

Skt 3:2 geng
觀賽重點 上野對決
不過有手軟clid
T1 ez win

唔係韓國4點咩 咪香港3點

佢仲係好介懷留唔到Khan Clid

下野啦
上路隻rascal咁撚廢

你第一日睇LCK定點

韓國5點喎

咁老實講除咗JG位降咗LV
同FAKER又老一歲之外同上年咪差唔多

覺得佢呢種性格好難教啲豪門隊
如果佢教今季G2
應該春季就係咁屌班友廢,同班fans格劍

呢d教練算唔算癡住勁人
再話自己教得好叻

以肥金性格應該唔鍾意D太有主見嘅選手

第一個bench左caps佢
Craps影響團隊氣氛 claps唔計

GG 3:0 T1
T1個陣始終要磨合,同埋其實琴日打AF都係64波

geng夾咗成年
打隊夾咗兩個禮拜嘅隊都輸嘅話就摺啦

又唔好咁講 我覺得輸1-2場金教練就會轉返原本個陣

AF夠夾咗成年

唔係燈
但geng3:0/3:1真係好正路
呢隊T1要贏只可以靠Skt clid 上身

我覺得唔會轉 TEDDY呢排仲玩緊ARAM

GenG

我都覺得輸既話 點都應該會換人

宇宙陣 cuzz teddy effort 鄧canna clozer 慘

T1 凶多吉少

AF廢開

拎AF同GG比

T1咁都贏到我買件geng clid番黎燒

一齊支持Gen ok?

燈夠GENG未

okok

屌你老母

T1今日都有得贏
我就對住金教練嘅相打飛機

Gen g 3比0

Lm

同一條船

如果GenG贏到我以後唔撐SKT

Skt Sktskt

玩咁大

之後再食埋張相得唔得

但你不嬲係撐geng
燈到好肉酸

算鳩數啦 T1 g硬

佢弱智唔駛理

T1輸幾多無所謂
只要今個series決定性個局見唔到cuzz就心滿意足

T1 真係唔好出線 而架每組都有LEC同LPL 一陣間小組賽抽中G2加隊LPL 8強都唔洗就返屋企

想問t1 fans寧願0:3出局 定0:2出cuzz teddy反cup

如果T1 0-2 我估會上cuzz
不過都要睇下係咪ellim問題

0:3出區
出cuzz teddy去到世界賽又要做笑料

我7年SKT fans

睇下所謂既t1 fans
係organization既fans定某部分選手既fans

原來teddy 仲有兩年約
不過T1出世界賽隨時變s8 GEN

特登睇T1大部份都係為左支持faker/笑佢廢老
如果出cuzz同teddy反cup到, 個drama繼續發酵, 繼續延續clozer or faker
另外faker長約+半owner+始終就退休都冇咩可能離開T1, 最後變左得閒先出佢, 咁樣完career既話, 不如0-3出局啦

bdd除左azir真係講唔出佢有咩王牌

ZOE?

想睇下值唔值得為左出world 永續呢兩條友姐

T1 同faker咁多haters

點都永續 冇分別

真

開波 買左外圍GGEN3:0

SKT SKT SKT

gg 3:1 skt

25.5人頭大定細好

會唔會仲好睇過決賽

反開SKT但我DRX出咗Worlds
今日是但一隊出都冇所謂
可以留名睇兩邊出盡力燈

坐定睇faker可能最後既一場

實會啦 決賽咁難睇

final有咩好睇
觀賞性為零

今場都好難睇，SKT實3:0

唔忍心睇真黎明隊比人屠 但唔睇應該冇機會再咁出

睇d 隊爭去worlds 就好似睇棒球漫畫主角要去甲子園咁

驚打出bot gap

T1 fans今年嘅打飛機last day就係今日

sor 冇T1 fans

啲replay剪得幾型

lec型啲

邊到有t1 organisation fans㗎
自認係嘅講吓t1 ge organisation mission and vision黎聽吓先
利申 廢老fans

真係Ruler vs Faker
對Bdd冇咩期望

Effort又feed

Gumayushi

上啊LULER

些牙ok? 想買

唔係down唔downgrade既問題
條友爆完肺都唔知搭唔搭到飛機

人哋改咗名做Gumayusi牙ching

T1咁嘅營運都有fans? 真係要睇下
利申廢老fans
Canna Clozer Ellim 姑媽 effort呢個lineup贏我都可以接受（只係因為無輔助sub)
廢老唔係未bench過 真係唔關廢老無得上事
邊有人反easyhoon

5 ad ban